邊間大專院校啲女仔最淫最純 ???

最淫：恒管
最純：中大

最有氣質：HKU

教大啲女都好似好玩得

Pure True: BU, CU
淫: City,沒有之一

Hong Kong ci chung

In IVE we trust

Agger

中大全民皆莊，真係咁純？

Pure:bu
淫:all except cu bu

HKU 純?
住Hall 個D 扑到…

淫一定係city

有無cu bu純女分享

都無你份啦四眼仔

圖呢

乜撚嘢沒有之一啊

City之一

最淫city

成日聽聞city ac2最上個層夜晚成日有人係廁所扑野
但就真係未遇過

Hku同教院女好淫好正

好多教院 希望磨牙

間間都淫Except CU 但唔關你事

問過i大未

成日聽中同city frd講city d女超淫低
有男友都搵sp
d對象轉得快過換3
個個上堂戰鬥格